心靈雞湯

不要害怕一段關係結束，因為以你的條件，結束是必然的事

與其暗戀，不如強姦

幸福是站在父母的肩膊上，可惜你父母很矮，肩膊也很斜

單戀就如你高孖展在 460 元的時候購入了很多手騰訊，當它給外資洗倉，反映了真實的價值，你可以在 IFC 天台跳下去了

香港人只有兩種，一種就是李澤楷，其餘的都是幫李澤楷打工的畜生

你為甚麼找不到女友？

因為當李澤楷一星期付出了七天的時間找女友，你就付出了五天的時間替他工作，只有在剩餘兩天找女友。

他比你們努力得多呢

有錢人中出即飛，再掉進窮人的回收箱裡

你的撚多硬，不如我財力有多厚

冷靜啲

冷靜一點，認清楚你就是一件廢物

不想給戴帽，先用青洲英泥塗滿另一半的私處

當你懂得製作屎坑雞的時候，你已經覺悟了

錢買不到真愛，但真愛卻得不到純潔的私處

呢句真

識嘢喎巴打